其實黎明行動塞鐵唔洗多人 需要既係令人厭惡既野

啊叔
我

：你班𡃁仔咁塞法實比人嘈啦

： 無計啦，全因個仆街政府囉

: 實係㗎啦，其實洗鬼花咁多人力物力去塞鐵咩，每個站揾幾個人掉啲臭野落架車廂，愈臭愈好，掉完就走，太臭啲人係自然唔會上車啦 掉完可以去做其他野嘛

：

（千祈唔好玩臭魚同屎)

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

Push

由於近日多個交通燈被破壞，碎石滿地，危險滿佈，現呼籲各道路使用者以p牌的心態駕駛，即以低速行駛，跟住別人駕駛，小心行駛，以安全保命為首要，路口出大路則應互相禮讓，共創美好道路，目標開心駕駛零意外。

唔洗太故意去做，我相信咁多人唔係得幾個有車既，人地想爬頭就比人爬，自己安全要緊，最後希望唔洗番工或番晏既可以早上一齊練下車

食完八寶粥暈車浪嘔出黎
大家都唔想

推

咁仲好 幫塞

會唔會太睇少香港人對返工執著

有手足試左
大把人照搭

會唔會唔夠臭

花生麩

重要事項，請大家留意
23 April 凌晨12:00返到屋企，如常上到天台打開廚房門 (因22,23 April 好大風及落雨，所以我將D盆栽搬晒入去廚房) 聞到一陣好臭既味唔知係乜野黎，之後行左出去再入返去廚房都仲有陣臭味 (已經重覆左2次) 我就企左係度諗緊究竟係乜野會咁嗅呢？R頭，終於諗到有一樣野會係咁臭除左佢之外都冇咩可以臭得過屎架喇！咪就係花生麩水囉！我既視線即時向左邊望去，今次真係大鑊了"花生麩水液體爆炸" 是真的冇花冇假。

唔臭但污漕都得
你試下打瀉枝茄汁响車廂中間
三呎以內D人都唔想行埋去
不過唔該大家小心D
唔想阻到人返工

唔夠臭
又臭又一大攤

啲人肯定走

所以叫大家千萬唔好玩臭魚

尿/臭蛋

大批入貨，開心些牙

根本今日天水圍用屎最正確 其他站有啲廢

即刻派人清潔啦 容乜易解決

海量屎掉晒上車身車人面既玻璃位同唔同嘅車廂，咁多個站 繁忙時間 點清？